\section{Utworzenie nowego dokumentu}
\textbf{Scenariusz testowy:}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.21]{images/uml_create_doc.jpg}
		\caption{Scenariusz testowy utworzenia nowego dokumentu}
		\label{scenario_new_document}
	\end{center}
\end{figure}
\vspace*{1cm}
\textbf{Wyniki przeprowadzonego testu:}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.9]{tests/test_add_document.pdf}
		\caption{Wykres próbek czasu dodawania nowych dokumentów}
		\label{test_new_document}
	\end{center}
\end{figure}
\vspace*{\fill}
\newpage
\vspace*{\fill}
\begin{figure}[H]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.8]{tests/test_avg_add_document.pdf}
		\caption{Wykres średnich czasów dodawania nowych dokumentów dla poszczególnych sieci}
		\label{test_avg_new_document}
	\end{center}
\end{figure}
\vspace*{1cm}